麻煩睇左狂獸既巴打入一入

我想問個蛋家佬d牙點解可以用黎通訊